有冇人同另一半相處得唔太好？

我同女朋友拍左幾個月拖
就唔多見
因為佢呢排好多野煩
同好多野做
我就成日都想見到佢
為呢樣野嘈過一次交

有冇巴絲係另一半比較冷淡or 有明顯缺點?

咁你地點相處？

睇你女人係邊type
佢獨立type你嘗試比多d空間佢
比佢feel到你支持佢唔比壓力佢就夠
係你既始終係你 宜家只係幾個月已經咁 點相處落去？
越著緊只會有反效果

相處係幾好 但就係唔可以做 連渣都唔得
佢係耶撚好撚辛苦

佢就係獨立個type
有咩煩惱都自己解決而唔搵我傾下